有冇人因為今次疫情攪到經濟好唔掂？

要借錢過日子咁

無肺炎都借

連登仔：你想窮死定中肺炎死？